朴志效姜丹尼爾一早分左手啦 WOW乜

南韓記者爆料朴志效和姜丹尼爾已經分手，爆料者為JYP鄭旭社長好友金記者，只是YOUTUBE爆料

[巨乳玩到厭] 南韓記者爆料朴志效和姜丹尼爾已經分手

證明無乜人留意你啲廢po

其實當年我開POST屌鳩佢，之後個個月內已經分左，不過我唔方便同大家講之麻

其實拍得半年拖，我以為全世界都知

終於公開分手消息